點解有巴姐，冇巴哥，係咪性別歧視先

而家失業率高企，黨鐵請請埋埋啲波板糖人又有查飛狗

九巴好應該貫徹社會責任

請返啲巴士呀叔，巴哥司機，巴姐，肉類分割員啲fd座位分配員，扶老攜幼，好過班黑警鋤弱扶強啦

拿

再加上而家啲健身室執完一間又一間

繼空中撈姐後

九巴可以再係健身市場撈大隻佬

winwin